# Первое домашнее задание #
## Дедлайн (дата и время, к которым нужно выполнить задание): 13.11.2020 23:59 ##
### Подготовка програмного окружения
1. Установить среду разработки, которой будете пользоваться.   
	Рекомендуется microsoft visual studio, [скачать бесплатную community версию можно тут](https://visualstudio.microsoft.com/ru/vs/)
2. (Для windows) [Скачать и установить GIT](https://git-scm.com/download/win)  
	Также [скачать и установить GitHub Desktop](https://desktop.github.com/)
3. Зарегистрироваться на [bitbucket.org](bitbucket.org)
4. Создать репозиторий.  
	**1)** Нажимаем на плюсик в левой панели сверху  
	**2)** Выбираем **Repository** во вкладке **Create**  
	**3) Имя репозитория** задаем такое: **vftsh.algo.2020.(Ваша фамилия транслитом без скобок с маленькой буквы)**, например  bftsh.algo.2019.povarnitsyn  
		**Include a README?** меняем No на Yes и нажимаем Create  
		Снимаем галочку "**This is privat repository**"  
	**4)** Заходим в **настройки** репозитория, находим там вкладку **Default reviewers**, в появившейся строке набираем **Pelmeshek**, выбираем появившийся логин(мой) и нажимаем **add**. 
		Далее переходим во вкладку **User and group access** в Users добавляем *winindex@yandex.ru* и меняем права доступа с Read на **Admin**    
		Если вы сделали все правильно, то мне станет доступен ваш репозиторий  
		
5. Клонирование репозитория себе на компьютер. 
	На главной странице вашего репозитория нажимаем кнопку **clone** и копируем появившуюся ссылку без слов git clone.
	Открываем **GitHub Desktop**, там в верхней панели выбираем **File -> Clon repository -> URL**
	Вставляем скопированную ссылку и выбираем путь, по которому репозиторий будет храниться на вашем компьютере, нажимаем кнопку Clone
    
6. Изучить [Стайл гайд](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.algo.2019/src/master/style_guide.md) нашего курса  

7. Изучить [Порядок сдачи домашних задач](https://bitbucket.org/Pelmeshek/vftsh.algo.2019/src/master/style_guide.md) нашего курса  

8. Реализовать бменарное дерево поиска и залить код в свой репозиторий в соответствии с порядком сдачи задач.  
	Ваша структура данных должна поддерживать операции добавления, удаления, поиска элемента.  
	Дополнительно можно реализовать:  
	Метод, выводящий все элементы бинарного дерева в порядке возрастания(он должен работать оптимальным образом).  
	Реализовать одну из версий сбалансированного дерева поиска.  
	